今日比人記左個靚缺點

一個星期前上堂食左條百力滋
今日就俾人記左個缺點
學校真係好

你地最on9個次係點俾人記缺點？

食左半條pocky

餅乾個part都未食到係慘D嘅

Hello 小朋友 今日做好小學功課未呀

小學個陣，上落樓梯個陣扔咗粒朱古力豆落街

你中幾？去到中六就唔會理架喇。嗰時我成排家庭裝威化餅擺喺枱面依都無問題，仲請埋老師食
諗返都覺得好青春

就係中六

未試過比人記缺點